其實一拳埼玉是咪做唔到愛

唔好計呢樣野

佢個身體狀態屌閪會唔會無Feel

連續普通屌

插落去嗰下條女應該成身爆開左

吹雪

關鍵字：認真 活塞

所以咪話唔計呢樣野囉

佢碌野會唔會零敏感度

用認真屌閪咪得

所以小傑咪要機械化全身囉

連續屌閪

link

屌你

龍捲果本仲好J

畫風重要幾好